換咗二哥之後，作風真係唔同晒

凶兆

【最新】港鐵應警方要求，安排列車到尖沙咀及佐敦站接載乘客離開，其他列車不停該兩車站

之前元朗咪試過

試過兩三次喇

元朗果次已經做過啦

一向都有呢樣

今日下午以為唔同左
但一入夜 快閃就變番之前咁
無分別

試咗好耐，不過唔係真係封站，有車接走，問題不大

自膠

如果真係唔同既 應該連特別車都唔開

有cam影曬

但點解好似靈活左咁多
一圍就一大堆增援?

因為班狗都快閃 我見今日好多唔同地方既路障都係清完就上車走

咁呢個幾時搭地鐵都係ga la

唔係換二哥，係加多個二哥

假像黎 班狗只係平均返人手分布 以達至區區都起碼至小有2隊既防暴

狼左好多啦

觀塘速龍連爆3-4百米

好彩義士冇跑一段就停

唔係已經捉晒

速龍而家唔係講笑 連爆嫁 唔會停

保持200米先穩少少

星期六繁忙時間不停尖沙咀，佐敦、係咪即係間接話今晚宵禁？

女呀女呀女呀女呀女呀女呀
10/08 TST , 留意最後一張GIF

一上車全部車晒返廠？

[好重要！］每日劇本：
狗求其捉或打街坊途人(一定入唔到罪） 》引人圍狗屋聲援 》等人衝擊》拉多批街坊同勇武派 (告得入)》每日記者會有野講

對策：
義士勿圍狗屋 等律師議員出手
義士破壞或圍狗屋 狗都唔會放人 哂氣力
反而會送頭
求其捉人 輿論我地贏 唔好被仇恨蒙蔽
做其他緊要野先 be water my friends

咁班狗trace CCTV record時始終都方便左

嘩，只要人一多就圍架喇喎

唔覺圍狗屋有問題 , 唔好用啲咩「唔好激嬲黑警」影響放人 , 如果黑警真係放人 , 人群一定會停手唔會阻住放人

都係咁on9

驚黑衫增援 , 但尖咀一樣越黎越多人

一句到尾，，唔好鬆懈，尊注認真

咩係其他野 你講下

有邊次你圍完狗屋 佢有放過人？
最後圍完拉多幾個義士
仲要係告得入個種

玩遊擊

咁不如全部和理非啦 , 不過唔好以為和理非就唔會拉囉

除左唔會鳩舉黑旗之外 無乜特別唔同咋wor

捉哂d靚女

同之前一樣 YTS YL 都有試過

二哥回巢戰法

Old news

宜加唔係咩

推

公安扮架，根本無咁多人。

玩下玩下遊擊
原本班狗唔知義士be water 之後去邊
跟住因為知道有狗濫捕
返去尖沙咀狗屋
咁仲唔係引你送頭

可能對策真係唔同左
但我諗班on9前線狗唔識執行
睇佢鳩放tg就知

警察想點執法就點執法，反正都無獨立調查委員會㗎啦，都唔洗付出代價，又有林鄭撐，唔通香港人會用土製炸彈炸警察咩

黑社會

亂拉人破壞基本法

打手可恥

咪撚係咁吹奏新二哥啦柒頭

凶乜燃兆

應該唔會再做返之前果套無差別攻擊
睇得出而家係溫柔左少少

政府而家係想拖長戰線打民意戰
每一次嘅遊行集會一定會部署大量警力
但唔會好似之前咁 是但拉人
見今日就算尖沙咀同埋大埔大圍都好多機會可以捉
但係都放軟左手腳

當然啦前線警仲係控制唔到自己

做過啦

冷氣軍師真係好on9

唔好意思 阻到你睇post
聽日去深水埗嘅入一入嚟

「 真 係 好 撚 想 同 你 哋 割 蓆 」

幫推

個人覺得 前線控制唔到機會大好多
今日放鬆手腳係因為前幾日有時間比雙方抖下

你係咪坐咗幾日啱啱獲釋

認真講，速龍有部分係老解，班契弟體能高爆發力強，佢真係同你黎真你一定唔夠跑

不要誤判，夜晚現形
分別不大

唔好意思借個位！

請廣傳！！！！！！！！

犬隻轉左部署
今晚夜d會進行大圍捕
如有人係仲係路面或者仲著住示威裝束
即刻換衫返屋企！！！！！
快d同你地嘅fd子講！！！！

Be water! Be safe everyone!!

首先唔係換二哥，係合約制加多個副處長，二就係之前已經試過咁

勿忘初心

1. 徹底撤回逃犯條例
2. 撤回612至今所有暴動定性
3. 必不追究反送中抗爭者
4. 成立獨立委員會，徹查警方濫權濫暴及元朗暴力事件
5. 全面落實雙真普選

五大訴求缺一不可
光復香港 時代革命

大家要將焦點放番落五大訴求到！！

其實好簡單, 繁忙時間叫cut mtr冇可能, 除非人開始少或者非常緊急有生命危險, 所以狗叫停mtr要在小人時間同預早幾小時梳散，所以入夜cut

只係狂拉人
應該係共產黨叫佢有幾多拉幾多
深圳軍隊有萬二個
應該係用黎換人

成個七八月幾乎所有衝突都有咁嘅安排喎

理鳩你咩 , 不嬲話停就停架啦

無論圍唔圍根本唔會放人，做咩要圍？

讓300 跑200都有機贏呀？

讓3百好大優勢 再跑200走佬

幾次喇喎啱啱瞓醒？上星期旺角都係咁啦

不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆

二哥sir 都係退休後打份外快姐
冇成績係正常

會有人拉停車制 港鐵唔想食屎

啲狗狗係咪有大麻口罩#

速龍堅精英 帶齊裝 都好快跑得

上星期ssp都係咁啦

old news is so 唔識串

唔使驚條弱能，大眾智慧一定嬴。

唔好自亂陣腳，黑警始終係黑警!

次次都係咁wo 岩岩出黎？

本身有人想救佢 但比人擊退左